{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 칸 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約の際には、客室料金は2人入室を基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、入室可否を直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊で入室を拒否された場合には、キャンセルおよび払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用の際には、このような情報に留意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室を基準に策定されますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、入室人数を直接確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、パーティールームなどの特殊客室では、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は、入室可否を直接提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊で入室を拒否された場合には、キャンセルおよび払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については、当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に留意すべき情報はありますか？",
            "answer": "はい、入室のご利用の際には、このような情報に留意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 414
    }
}